其實男人係咪會好介意另一半肥

想知係真心中意就唔會介意 定其實中意都會介意

真係鍾意嘅就唔會介意 介意嘅就唔會鍾意

正 美極肥婆

會 唔好太肥得唔得

真係中意 肥到二百磅都真係OK?

你個名

男朋友成日質我食野。。

只能夠講
每個男人心入面都有把自己嘅尺
百貨應百客
不過正常唔會係鍾意成坐山咁

咁如果身形一開始正常 一齊左發福 會飛？

係
利申: body fat 12%

會
不過女朋友為咗我減咗好多
愛死佢

我都係

如果減過肥然後有好多生長紋會唔會好嫌棄
而家比樓上張圖25%再瘦啲 但冇20-22%咁既腹肌

仲成日笑下佢肥左 佢又笑下我肥左
點會飛
要飛你唔會用呢樣理由 太在意往往只有女人自己

女朋友肥d仲好 好好攬

啱，但係要個波同個蘿有肉地

會介意太肥囉

左同右，分別係男同女對有肉地/少肥嘅睇法

佢哋聽到呢句會以為「隨便食啦，食到變欣宜都冇所謂架」

how fat